你•會點揀？

你係街見到啲男仔著短褲，搭鐵企系你隔離你會揀 :
1.多腳毛
2.白滑無毛腳
3.無毛多傷腳

你·又點揀？